send陳情書畀歐盟議員

快啲send呀

最新的陳情書已向88位簽署2019/2732(RSP)香港法案的歐盟議員寄出，美國版亦將處理停當（另加《香港人權及民主法》部分）。以下是內文的範本，大家可以抄下來更改上下款，轉寄給歐美議會以外的官政商界，可按照對象自行加減。一齊去撒種，多種的多收：

Dear (xxxxx),

As you may well be aware of the Hong Kong protest this summer, we are writing in plea for international assistance to monitor Hong Kong’s autonomy status, and to impose sanctions against government officials who have seriously violated Hong Kong democracy and human rights, in the hopes that this would help Hong Kong to achieve universal suffrage.

Despair and mourning have shrouded our city. Over the last three months, at least ten people have lost their lives fighting for our rights and freedom, and the Hong Kong Police Force (HKPF) have arrested over 1200 protesters and they have suffered from the police’s abuse of violence. From many video evidences, we have witnessed how the police would randomly attack and arrest any passerby, and forge false evidences by putting weapons and gas masks into their backpacks.

Presumption of innocence has always been the fundamental principle in Hong Kong’s judicial system. Yet the HKSAR Government and the HKPF have shown otherwise. Citizens would be treated as protesters simply based on the colour of their clothing and ages, not to mention the fact that even if they really were protestors the Police do not have the right to brutally attack and torture them. We believe that many have been wrongfully charged, some of them have had their bails denied. The prosecution relies solely on the evidence that the police provide, yet when the police are so corrupted that they would do anything to bend facts and truths to fit their rhetorics, the right to a fair trial is no longer respected. In order to reinstall the faith of people in Hong Kong’s human rights and the judicial system, the wrongful charges to these innocent people must be revoked.

The Chinese Communist Party (CCP) is still trying to fake a peaceful scene before the National Day of the PRC on October 1st, hence Hong Kong has yet been burnt down to ashes despite all the chaos that are happening on a daily basis. However, it can be foreseen that after October 1st, the CCP will relentlessly carry out large-scale political persecutions against Hong Kong people just as how they had purged the Uyghurs. We are under a humanitarian crisis outcry, we are devastated, yet we have not lost hope. We have faith that the democratic countries over the world would not stay out of the situation and watch these with folded arms, we still have faith that the liberal world will come to rescue, protect and liberate the “West Berlin in the 21st century” from the despotic oppression. Hong Kong people are currently collecting evidences of human rights violation by the CCP and HKSAR officials, including HKPF and those pro-Beijing lawmakers, for your reference to see who have been trying to demolish the “One Country, Two Systems” principle.

We believe that this is not just a battle for Hong Kong alone, by helping to defend Hong Kong’s autonomy, democracy, freedom and human rights, this would show the world that these are the values that we all hold dear. Hong Kong look forward to the day when freedom and democracy prevail.

Sincerely,

（ ）

我在fb發了貼文，請大家主動點入去觀看。因為我被禁言24小時後，接下來就是禁止動態推播七天，直到9月21日。因此，我只能在此呼籲讀者每天早午晚點擊專頁，盡量按讚、留言和分享，讓我想要推播的重要訊息能夠推送出去。因為朱西伯格將會惡意壓低我的觸及率，只能靠人力去對抗演算法了。

p牌真係推唔郁